吉妹召喚

你係咪退隱飲食台喇

侵巴

做咩

你有冇掛住吉妹呀

佢係我隔離

m男出黎食飯好冇

點解唔叫我

絕左交

無左吉姐 我都唔想上

點解會絕左交？

又叫春

你請😅

仲未好返，呢幾日剩係食方包同粥水咋

呀b同弘b做咩絕交

咁耐 渣ga

我都覺
點算好

你仲有邊到唔舒服 之前唔係食返正常野咩

係呀，點知隔兩日又嘔過，
尋日又屙水

自己都唔照顧好自己
我前日終於好返

已經睇咗三次醫生

轉醫生喇

轉咗喇，希望今次啲藥得啦
已經咩都唔敢食了